［珀麗］你地真係覺得應該幫班居民？

香港人成日想同中国人有分別
但你睇外國人遇到咁嘅事會點
就算唔關事都會去幫手 去抗爭
唔只係歐美加澳 呢類白人社會
就算係你地睇唔起既大陸 南亞 中東 印度佬
人地畀外人搞都會團結

不過如果同胞唔啱在先, 乜佬都唔敢靠埋去

香港人一句事不關己就算
有人話要用政府錢幫佢地痴線
你諗真d今次唔幫佢 筆錢咪又係貪污貪晒
我寧願d錢用多d係民生上面

民生指公益, 你啲係私利

今次幫下人 成唔成功都好
當班居民鳩撚到得百分之一會明白
都可以慢慢累積人數經驗同政府商家抗爭

你只會累積到發茅老笠唔認賬既野蠻抗爭經驗，累積唔到据理力爭經驗

你好得閒喎
唔怪得叫你含